就黎投票日 各位又要同屋企兩老宣揚下呢個訊息喇

爸爸媽媽 記得點都唔好投民建聯呀
因為你一投俾佢地 佢地當選左之後就唔會俾咁多著數你地架
你要等佢地冇得做議員 咁佢地就會落力d俾著數你地
免費剪頭髮呀 影證件相呀 送揮春月餅呀
記得果日投俾其他人

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

唔係喎，聽講投完民建聯之後影張相，可以去民建聯辦事處唔知拎錢定拎禮物
有無人聽過？

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

同佢地講投民建聯 你會無左個仔

理得你啦曱甴仔
我一定叫佢地保送晒所有建制入去